有冇人食大家樂係咁

將咖哩入面嘅薯仔
整到好似薯蓉咁撈埋啲咖哩汁食
咖哩牛腩